「netflix」冇人睇after life?

睇咗幾集覺得OK，最神奇係個翻譯應該兩登仔嚟，打速成愛打咗受，第四集串china small cock直接寫支那

我頭先食緊飯同同事睇都呆咗

其實佢之後都有話佢老豆唔應該用「China Man」呢個字

主角開始乖返個老豆就暴走，笑死

撞正失戀睇 幾好 一日睇哂